Площадь треурольника
=================

Даны длины сторон треугольника. Вычислите площадь треугольника.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся три положительных числа.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
3
4
5
```

---
## Sample Output: ##
```
6
```
